警犬的思維

話說我俾咗呢條片比黑警睇

然後呢個就係隻黑警嘅回覆
（佢老竇都係黑警）

成屋都戇鳩黑警

搵人攞張只比打大脾以下嘅instruction比佢睇啦

幾得意, 乜野『講完你都唔會聽』
睇得出佢講野既就係平時警隊高層不斷洗佢地腦既野

最要跟規則嘅人唔識規則

推

屌你老母死差佬

知唔知布袋彈係低致命武器

係會殺死人架好嗎

反問佢有示威者用布袋彈射佢會點？冇乜殺傷力架

黑警家族
即刻斷絕關係啦
唔洗同毅進仔講道理，佢哋下世都唔會明

如果冇殺傷力不如俾市民買黎傍身

屌你老母有裝備又話人地暴徒，冇裝備又話人地唔着裝備？做乜撚

毅進仔係咁

對狗彈琴

啱
原PO唔該屌撚柒D黑警